組織香港民防隊

以武制暴

以下開放討論

245章公安條例第5條，禁止成立半軍事組織。

發下夢就唔犯法

tg谷唔係?
保安從業員工會又算唔算半軍事組織?